{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112672352/iksan-vitamin-igsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595477&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231981852&selectedRatePlan=286429002&expediaPropertyId=65989761&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 비타민"
    },
    "text": "益山ビタミン (익산 비타민)\n益山ビタミンは宿泊時に選択できる優れた場所です。 宿泊客はWiFiとセルフ駐車の無料特典を利用できます。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "益山ビタミンは何の特典を提供していますか？",
            "answer": "益山ビタミンでは宿泊客はWiFiとセルフ駐車の無料特典を利用できます。"
        },
        {
            "question": "益山ビタミンのホテルサイズは何ですか？",
            "answer": "益山ビタミンのホテルサイズは28個の客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "益山ビタミンのチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "益山ビタミンのチェックアウトの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "益山ビタミンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "益山ビタミンでは事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "益山ビタミンではクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "益山ビタミンではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "無料WiFiはどこで利用できますか？",
            "answer": "益山ビタミンでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "益山ビタミンでは無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙区域はありますか？",
            "answer": "益山ビタミンでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 422
    }
}